陳晚睇黃子華，但我真係完全笑唔出

好多香港人都強顏歡笑，扮哂笑咁
明明根本唔好笑
好似係度呃自己咁

我個fd問我做乜唔笑
我一句就收佢皮：你望住自己仲笑唔夠？

棟篤笑嚟講 樓主點睇何仔

回曬塘啦

滄海遺珠

咁唔通睇黃洋達咩

我上次睇黃洋達 全場爆笑

熱狗

有人會入場已經夠爆笑

笑其2洋達條傻閪

得你無笑

其實好多人覺得入到去唔笑下好蝕底
先扮到好開心咁笑

全場有冇10個人

黃子華回哂塘好耐

有

唉 豬SIR我下星期陪你飲酒 不要傷心

黃子華=雲加(回哂塘等收皮)
黃洋達=愛蛇(準備彈起嘅實力派)

林狗=高普

觀眾只求打個和 熱狗睇黃洋達實賺到 pk 啦

詹瑞文=摩連奴

好！！！

比班熱狗騎劫左個post

樓豬失蹤左

香港本身就係一個笑話， 駛鬼入場睇

子華好笑d定雲加好笑d

你好可憐

我最近有d事

六日子

睇豬蛇踢波仲開心

幫唔幫到你 錢銀野可以問蓋青

豬sir高質到

計埋汪洋未十一個囉

唔洗幫！！

咩係陳晚
第一次聽

屌拿星 成個post都係熱狗

買5能到飛

睇完黃洋達再睇黃子華 真係差幾皮

我請你睇
大把飛

你北方人？

帶埋條女入去中伏
廢事7所以係咁扮笑，扮到面抽筯

你刀系

有無人可以講下
黃洋達同子華 兩場最好笑果段出黎比較下

今次個show講啲野好唏噓

同金雞一樣 講番舊屎有幾風光

到今時今日 有部分港人要奶阿爺鞋底 要屌贏國雞

根本拮到入肉

陳=陳舊
晚=晚上
陳晚=陳舊的晚上=昨晚
唔識中文就讀多幾年書唔好衝出嚟柒

熱狗有d墨水

我老頂係書法家

姓何果個？

係，你老死

你唔大叫回水 豬蛇
上網你就兇狠

佢反雲
同佢無乜兩嘴了

我唔洗錢睇

都要回水
時間就是金錢

豬蛇你都反雲啦…

反雲係佢生命
你即係叫佢去死即

*迷雲

我係話豬蛇之前都係反雲黨

柏洋點睇我地熱時嘅中文造詣

例如

女死女還在牙🚬

唔叫?

唔識你啊 行開啦

ok 叫埋‼️

恥笑

早已明言
香港得三個人識做stand-up comedy
何仔 林以諾 阿V
其他不值一提
係班人講佢講既垃圾話我痴線

sorry 其實係識的

陳晚⋯⋯
樓主邊度鄉下㗎？

樓豬汕頭人新移民住天水圍

on9

😂😂😂

自己覺得唔好笑就唔俾人覺得好笑
其他人笑就一定係強顏歡笑 笑得好可憐啊冇陰公